有無人知道呢張相係邊個屋邨影？

影乜鳩

石屎都好影

知吾知道係邊到？

吾你老母

密集恐懼症

啟德果堆蝗屋區

型到呢

個背景花撚到

吾你老母，走啦
blocked

應該係係中小學樓頂上面影。

賽馬會創意藝術中心天台

有乜好影

女個張幾好

z
改圖黎? 有d單位重覆左

樓主， 你後尾枕嗰漸層剪得唔靚，咁遠睇都見三層長短分界線，一係就同兩邊一樣短啦

同埋你咁襯法睇落好矮，橫紋好蝦人著的

利申：唔識攝影

係依間學校天台影?

幾有feeel wor 有種係千篇一律既日常下 渺小既感覺

知 但唔撚講你知

垃圾構圖

牛頭角？